{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027963",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111303",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 초콜릿"
    },
    "text": "総客室数は26室で、周辺にはエバーライン運動場·松潭台駅が位置しています。韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。長期宿泊を希望する方のために、すべての客室は2名基準で料金が策定され、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。未成年者との異性の男女同室での宿泊を防止するため、法的に身分証明書を要求することができ、退室時間以降は追加料金がかかります。駐車は乗用車とSUV車に対してバレット駐車サービスが可能であり、訪問者のレビューによると、宿泊施設は価格対比すべての面で最高と評価されています。社長が親切で、宿はきれいでリラックスできる所です。ただし、一部のユーザーは廊下やトイレから臭いがしたり、便器がきれいではなかったという意見を提示しました。さらに、宿泊施設は1部屋あたり1台の駐車を原則とし、客室ごとにPCと超高速インターネット専用線を提供しており、一部の客室にはカップルPCが設置されています。また、すべての客室でWi-FiとシネホテルVODサービスが利用でき、全室バレットパーキングサービスが実施されています。ただし、一般室ではNetflixサービスは提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺にはエバーライン運動場や松潭台駅があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "このホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは長期宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、このホテルでは長期宿泊を希望する方のために料金が策定されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者との異性の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との異性の男女同室での宿泊を防止するため、法的に身分証明書を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間以降に退室する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間以降に退室する場合には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは駐車はできますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは乗用車とSUV車に対してバレット駐車サービスが可能です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの価格はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、このホテルは価格対比すべての面で最高と評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルのオーナーはどのような方ですか？",
            "answer": "このホテルのオーナーは親切な方です。"
        },
        {
            "question": "このホテルはきれいですか？",
            "answer": "はい、このホテルはきれいな施設です。"
        },
        {
            "question": "一部のユーザーの意見によると、このホテルにはどんな問題がありますか？",
            "answer": "一部のユーザーの意見によると、このホテルの廊下やトイレから臭いがするという意見や、便器がきれいではなかったという意見があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような設備がありますか？",
            "answer": "このホテルでは各客室にPCと超高速インターネット専用線が提供されており、一部の客室にはカップルPCが設置されています。また、Wi-FiとシネホテルVODサービスが利用でき、全室バレットパーキングサービスが実施されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではNetflixサービスは利用できますか？",
            "answer": "一般室ではNetflixサービスは提供されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 595
    }
}